的士狗撞人片 的士狗撞人片 的士狗撞人片 的士狗撞人片

睇完片，同意大家出神獸

Push

左膠死全家

推推

嘩咁都得

推

。

唔割

結果點？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

𨳒你老母，謀殺！！

有兩女手足受傷（好似有一個重傷）
賤種司機已受到鶳

抵啦，以為撞撚完人唔撚洗還

唔咩割呀
直頭要支持啦屌

上Twitter消毒 親中人士橫行警察唔執法 要令外國人知道喱啲 獅鳥先出動到

乜撚野唔割呀 而家前線都未割你班和理非呀

已推

咁都唔斷手斷腳？

好彩有神

Push diu
打得好

一位手足輕傷
一位手足好似腳骨折

屌

司機有冇腦震盪？

公投！今晚18區

希望手足下次遇到依d殺人犯 可以重手小小

千其唔好殺左佢，但要佢長命百歲

睇唔到嘅？。。。

你問題 我重睇到

打跛佢成世無得揸的士

快啲推撚爆佢

DC9恐怖襲擊
市民對警方毫無信心
唯有自衛 伸張正義

關節

屌呢啲情況都可以有左膠

要踩碎膝頭，再揸唔到車害人

打手打腳佢成年唔駛搵食

push

根本唔夠

打撚到佢半身殘廢都唔割

撐共分子恐怖主義萌芽

以其人之道 還治其人之身

有冇得諗諗佢？

之後左膠叫唔好打
一定係手足唔夠傷
所以唔打了

先撩者賤核爆都唔割

barbeque啦 仲打邊爐

forward 俾 Solomon
解釋佢知點解呢排多左d所謂私了行為: 全部因為抗爭者先被攻擊，而警察吾會公正執法

CLS

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

佢死都可以

以後真係咪再放的士過自己友rb啦

唔撚好呀
又有死左膠呀屌
個司機仲清醒呀

我覺得呢個廢老司機無斷腳真係好唔合理

lm

屌

星火： 64 616 642

你班友成日話私了私了！
黑社會斬人示威者還擊又係私了
藍絲非禮／打女學生，示威者還擊又係私了

乜都係私了，而家講到外媒都信埋
話你班人係暴徒，攻擊持反對意見者

屌你班友，求下你地

咪再用「私了」兩個字

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑。

用返呢啲字眼，求下你地。

唔好淨係連登推 去埋twitter 同reddit 到推

永遠支持前線任何決定！！！！！！！！！！！！！！

的士司機千祈唔可以有事

一定要推國際阿，
日本，美國，全世界阿

有就好
仲企得翻起身

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

pish

仆街唔鶳到斷手斷腳

邊隻腳踩油？ 應該make sure佢以後踩唔到油

推呀

睇住個手足撞到飛起呀屌

恐怖廢老襲擊

帶針插瞎佢對眼，感受黑暗嘅力量

呢d先叫暴徒！

撞

你訓撚醒未 被撞嘅係自己友 返去割春袋啦你

pp

有無手足受傷？？

痴撚線

隻垃圾仲清醒關節冇嘢 屌

睇完條片再有邊個冚家剷話唔好獅鳥我見一個屌一個話撚知你係前線定和理非

又係啲阻膠累事

恐怖襲擊

分析下
緊急法係有試水溫成份
想睇下香港人仲會唔會係加重上街風險既情況下仲出黎（事實無人理呢條惡法）
從而決定繼續用定唔用
所以變左警犬全部放軟手腳
等你地驚惡法，少人個陣先捉
又派臥底周圍燒野，爆門，令到畫面係國際戰線唔太好睇
藍絲出黎召喚神獸

解法：
一。上街者快閃，遇到召喚神獸，記得四肢為主，頭部受傷唔好睇，亦都易暈低，四肢易有永久損傷，亦會更低調，阻嚇作用更大。和理非自己要學下小心比人跟蹤。
二。隔離有post話跟據曾健超案，法庭要求被襲者要認出襲擊者。如果警察獲法例豁免就會無法被認出，違反法律平等原則。應該申請禁制令禁止豁免 呢個方法幾好，以子之矛，攻子之盾
三。繼續JR緊急法 唔洗講
四。火魔法師要記得火係singal要走或要攻，一係好似燒元朗黑警，一係燒黨鐵，一係整定路障，有黑警先放拖時間，盡量減少周圍放
五。分化，左膠一律當五毛處理
六。有Twitter團隊，但人唔夠多，要繼續加強，國際比我地既訊息好有用其實
七。繼續搵仔，分化前線內部，搵到仔既外國巴應該充分利用，唔好咁快公佈，等仔仔供出更多仔仔
八。搵下之前練乙錚個post，瑞士個款可能係香港出路

Crazy
Is the driver arested?

打到佢斷手斷腳打到佢食又食唔落瞓教都痛醒 屌你老母！！！！！！